(突發)緊急！大量紅衣人主動出擊

北角堡壘街往炮台山 維園方向行

超過50人經過左

幫推

push

推 因為有圖

pppppp

入到維園佢地敢攪事既可以合理自衛

pudh

推

緊急推呀！！！！！

黎維園送死

做咩要帶口罩？

推推推

先推，留意有冇武器

去維園打和理非
咁多記者
啲狗唔做野一定仆硬街

仲比埋機會班義士自衛

仆街 維住好多婆婆

又做戲

推 大家小心

繼續推

推
保護銀髮族啊

黑警OT,老婆3P

大家小心！！

咁少人 ? 又話一千人 ?

黎送頭就唔好客氣 大大力

行到炮台山，成班狗唔班佢地

手足自己小心啲

成班狗唔理佢地

721

再推多次

推！

叫消防，唔好999

Cls

維園有冇勇武義士座陣？
唔好搞老人家呀

Pish

銅鑼灣手足回防維園 保護市民

福建公安武警

推上去 , 維園小心

屌你老味

hit左了

似係想撩黑衫出手
冇架橕行出北角做得D乜

好快到維園

Push

好明顯想撩黑衫出手先
冷靜D 只自衛不攻擊

推推

維園唔係好多人full gear（人在現場）

仲有兩個球場嘅人

721 就夠
唔要811 呀屌

紅衣非法集結，黑警又唔做野

721 反官警黑

得幾十人 唔好玩啦

大搖大擺行過5架豬龍車

推！
小心！

次撚次得個遊街，食屎啦

前線手足小心

維園班係和理非

推！大家小心

手足要小心

福建閪冇撚用

Alert定啲記者！

黎維園送頭？

引到廢福老出黎，
可以捉落單了

先幾十人冷靜D 應對喇
要驚既係佢地製造機會比黑警亂拉人

屌佢老母
推

最好就等佢地自己黎

一出手一定要自衛保護自己啊

等班撚屌黎啦

行緊去老銅sogo買嘢行街?

Be careful

推上去 , 維園小心 推上去 , 維園小心 推上去 , 維園小心

推呀屌

維園手足保護年長者，唔好俾人引去北角

准備迎撃

入左炮台山d大夏 應該係個d咩同鄉會既地點

北角黑夜

推啊屌！

提防散水 提防分化

維園有人，但冇gear多

維園要人

點解要行咁on9

影唔影到有狗放行既相？

推，維園朋友小心，保護好婦孺

唔好鬆懈！
推比前線知都好呀！！

有圖就推

非法集結？

哇屌

721 721

真係好多人喎

真係郁手既話唔可以打不還手, 最起碼打斷班友一手/一腳先可以確保條友無機會再傷人, 不過而家既人數, 太少人先避其鋒會好D

兄弟姊妹，自己小心

推上去 , 維園小心推上去 , 維園小心推上去 , 維園小心推上去 , 維園小心推上去 , 維園小心推上去 , 維園小心

路都唔識行

入哂炮台山站對出天橋底

有埋伏
推啊！

我大灰熊都唔識

pish

再推

停車場目測未有料到

推 和理非 有咩唔對要快d走

即係維園暫時safe？

一入維園就打撚死佢地

手足小心

手足保護普通市民呀

馬路點停低影

小心應對呀！

拎野?????????

警一定要報, 仲要錄音

同時小心中央圖書館有防暴

支持佢地入維園參加集會

維園巴絲小心

如果班廢柴夠膽去搞d和理非唔好比佢地有命返支那

入左炮台山d大夏拎野?????????

記得錄低晒大肆宣傳警黑一家，警犬選擇性失明，見一大班攞棍紅衫唔理

唔好去北角

籃球場好多手足gear up左

可能又係警車旁邊做show

記得往死裡打

小心！

小心

武器可以隨時拎，唔好大意

CLS

PUSHH

維園啲人要提高警覺

維園依家去銅鑼灣行街

721
push

講撚左轉場等佢地白做，連登d勇武係要送手足俾人揼

無帶gear黎維園呀😱

福建幫造反？

支持福建獨立，建立大閩民主共和國
福建加油，福建人民要民主自決
福建人民不要被中共拖垮經濟
民主福建！福建獨立！

睇後

一於咁對付佢地
記然後繼續和理優

推
大家小心

推
721

safe 冇再向前行，可能儲緊人 等人之類

不打不是中國人

推呀 好危險

50人

他

蜘蛛俠咩

Push post

收嗲啦。

元朗就話圍頭地方啫，市區都咁猖狂，證明香港差佬幾咁廢，香港政府幾撚垃圾
今次又揚威國際

等唔切
過來 搵人打

錯手負評
推 721

維園既巴絲要繼續做 show「和平集會」

到維園未啊？
求問

721
一入維園就打撚死佢地

大家小心

好 過緊黎

搵日跟住呢班仆街

嘩 文宣有野搞！福建幫上街爭取獨立

警黑合作
打 和理非

現場平靜
時間1638
位置天后巴士總站對出

推post 啫

北角好撚多福建黑社會呀！ 唔好住北角呀！

敵進我退

差佬暫時只拉左1個，係酒樓打交的紅色

唔止呀成堆仲係北角聚集緊

無gear
去迪卡儂入貨先

福獨遊行

冇再前進，我睇緊

無可能會打 去repeat 721

What the hell !

UPDATES?

福建班傻閪識撚打交咩

正解

麻煩樓主更新

辛苦哂巴打
Respect

老銅龍記軍火庫

樓主記住小心安全

維園多唔多人

721元朗恐襲政府警黑勾結

戴撚晒手套，有咩事一定要自衛，黑警唔會幫真香港人

唔好落北角
又多狗 又多紅衣人

Push be safe!

問題係唔夠義士 去曬其他戰線
留低俾人打嘅和理非同元朗嘅冇差別攻擊有咩分別

借黎擺下

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

褔狗：人呢

維園集人

推！！

推，咪去北角送頭

剛剛見到一班為數十個左右炮台山向維園方向行
大聲話依家去維園

罐裝雀巢 準備

屌你！我今日穿紅衫點出街吖

push, 炮台山站附近

差佬見成街黑社會又唔做野，又搞到北角店鋪落晒閘。但係一個黑衣抗爭者都無，d北角店鋪商戶唔知會屌邊個呢

褔狗俾警狗查緊

推，大家小心

痴線日光日白
保護自己

加急！

褔建人前往維園支持港獨

做show咋

換 怕殺錯人

大約15-20部警車喺黃竹坑駛出嚟
應該出東區
小心！

保護老人家呀

義士都唔留喺維園呀係深水埗果邊

由鳩得佢地狗咬狗

咁有組織唔出防暴?笑死人咩
未撚去北角

警黑真係一家

rthk
主力仲係北角

成班警黑一齊企街演大龍鳳

如果打

一定俾狗同cctvb煲大

拉一定拉手足
傷又唔抵

撚人仲好 屈埋福獨更佳

綠衫膊頭有柴嗰d咩人？

721 again?

報定警先

佢喺邊度
拉走佢

又合作？

等d狗同d福建狗慢慢玩啦

又放撚走左啦 佢老母閪

深圳武警，大家自己人

維園俾人叫去哂銅鑼灣

依D綠衫狗 咩都冇
係唔係任打唔嬲

福建佬想主動出擊？

大家唔好去北角啦，睇住popo同 fucking guy谷住谷住，都幾正。

push
留底
記得之後煲大佢

傾住電話搜身

一係唔好拉，拉就搵絲去拉
否則同尋晚tst犬一樣觀感

未上甲嘅防暴
怕紅衫俾人打，守住佢哋叫佢哋換白衫

北角就返屋企訓覺

唉
唔好再話咩警察會仆街啦
佢地唔會仆街嫁
唔拉咪唔拉
拉你咪拉你
你吹得佢漲咩
記者會咪笑笑口話唔關我事又一日

狗車排到落跑台山地鐵站

咪由佢地企同熱撚死佢地

Fc?

班人係咪仲黎緊維園，
定散左

小麗老母係咪弱智

前線銅鑼灣去緊北角？定留守銅鑼灣？

集體意志又話送頭又話撚狗 唔緊要 我尊重 睇下轉頭維園落單個班為點囉

維園天后入口聚左班勇武手足

做樣 想洗底咋

足浴城紅衫無曬 但有狗

be water go to tst

停左 未行動

引班福狗地cW先開拖，唔好去北角

好多人仲未醒 唉

[突發] 舉報黑工，人人有責

唔該你唔好再講d咁既野害人啦，上次荃灣單野衰唔夠?

底線係被藍絲攻擊，可以自衛還手。
但係對象藍衫白衫鄉黑，等人出手姐條比時間敵人部置，唔主動以武制暴係極之危險，睇翻過去受傷既大部份反而係和理非比人偷襲。

721
推
黑警死全家

但佢地會先經過維園喎

北角商戶應該要擺交租， 並要求減租呀！ 福建黑幫影響生計呀！

去維園lu

推
維園開始有中年鬼話北角開打叫人去北角
面對佢地時講 北角福建人黎緊維園唔洗去

睇落去仆街多 推下先

警黑公然合作串到咁？

不如五點轉SSP 啦

咁撚多狗嘅。去到駁拉？be water 醒目抗爭者

等睇藍屍廢老GG

白衫換藍再換紅，都係同一班人

銅鑼灣反正都夠鐘散，混番入遊客區啦

我意思唔好主動去北角
有本事行來 cwb開拖

仆街嘅定義唔同
721 算唔算黑警仆街? 我地可以大做文章佢都冇聲出
北角又會唔會係另一個機會呢?

福建人設計「福建人」汗衣，

宣傳福建獨立。

請中國入境公安作出拘捕!!!

香港人如此愛國豈容福建獨立成功!!

急推

引去銅，捉落單，教仔
但小心狗

仆街 綠色衫睇撚住

幫推！ 721！！！

福建幫在百度及國內群組通傳 計劃本星期以中國貼紙為記認 在港策劃三宗針對本地香港人的事件

1. 在Ifc及人多車站發動炸彈襲擊
2. 穿上示威者衣服在多區民居縱火
3. 在十八區無差別斬人，以年老年幼為主目標

炮台山站外大量狗狗

佢地俾人查係唔洗除口罩

合作合到咁撚明顯

圍柒佢老母臭閪

20-30防暴衝左入地鐵，未知咩事

各位有冇link

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

記得搵多d 大陸鳩嗚同胞做盾

721
推推推

呢個大龍鳳做得好，搵班紅既就街行，就有班狗去截，洗底大行動呀721

出面好多PO話有義士俾人打

似乎對面搞唔成事 係收唔到錢

各位識做去 夜晚返歸訓教

做多d文宣，記者會問到佢口啞啦

小心呀手足

推爆佢

自己友吹下水姐 係撚查咩

推～唔洗理咩義士落單 都係放風既料

黑警又做戲
唔好中計

我大灰熊1打3冇問題

維園要人！

唔好諗住會有公平處理，大家萬事要小心

維園點解未完？

唔好黎北角 北角富臨皇宮大量國語紅衫人 受警犬保護 在場不少內地人拍照留念

行到去維園未？

記者會同文宣繼續jer住佢721就得
無視任何洗底行動

唔會信
相信大家心水清

根本成班圍威喂,保護緊就真

LIVE見到有個阿叔企係到綁旗 做咩鳩

開始有藍衫鳩屌 黑警扮架兩做和事佬

真係好撚鬼 大家睇路

炮台山對出狗既私家車同豬龍車散晒 去晒測魚涌方向 1655

福建獨立

有班有帶手套，應該會拎

又話人不犯我，我不犯人

人呢屌你，呢度好撚晒啊仆街

北角炮台山班狗，一陣去銅清場，
北角炮台山實無人管，住果頭巴打小心。

唔駛理佢地

721已經唔做嘢已經仆咗街啦

要小心 留意情況

返左福建了

搵人狂報警。通知在場記者再叫佢地報警紅衫事件。揚晒就得。到時係執法者保護市民安全喇。希望市民無事

等到佢哋一出手

大家要好好保護自己！
黑警今日唔會理班福建佬，
真係打既話一係一齊拉，一係只拉我地，點都會放走佢地！

睇路
北角大量褔建佬

！

福建居然覺得自己型過南亞仔

呢班垃圾就算殺咗人死番大陸就得，完全冇仇報

有冇人fc去緊維園？

大家小心啊

721

最後面個個係咪記者？

點解唔報警+錄音？

call黑警 睇下做唔做野？

15 分鐘前，係巴士上影
之前個站上車既乘客猛咁話好驚

cls

推

維園係咪和理非多小心呀

未有進一步行動

成班傻閪

真心唔好打。自衛制服人整斷一隻腳走開佢就打唔到追唔到你。真係唔好主動打人。反對暴力。

仆街黑警又選擇性失明
成班福建佬非法集結都唔拉！
（雖然都預左）

喂又話保衛家園嘅你瞓維園㗎？

出黎未呀2000刀手 係維園等左好耐啦

痴線
洗大錢黎玩死北角

黑衫即拉
紅衫白衫

擺明啦
根本就係想搞場大龍鳳去抹黑示威者
之後政府就「維持社會秩序」

在記者會又話重兵報防

[member］今日地盤開工既 福建佬 突然 話4點收工（原本7點）

唔知係咪去北角

手足們 要小心

利申：地盤佬
[/member]

真係唔好群眾鬥群眾

唔該今次醒目啲
所有報警又好乜又好記得錄影，
有片有聲唔同好多

北角d廢老插咩五星旗
一係入維園fing

聊交打， 咪L理佢哋。

對準政權 北角福建邦空城計搞掂

佢地打唔到一個人就無錢收

唔洗打佢，福建佬都好傷，樓價起碼跌－两成

pushp

屌,佢地CALL福建柒頭咁遠水路落黎,一個人都打唔到,咪要做D野囉唔係邊有錢收

推，大家小心！

推
be water

唔好去北角呀
由佢地自己on99

預備好裝備同索帶

而家去到邊

影多d 福狗言談甚歡既相同片

聽日做9班狗選擇性執法

等佢哋白行一趟

聽到維園現場有手足過去北角

小貓三四隻 on9?

作為一個北角街坊見到佢地9 fing fing我真係好開心，fucking人唔代表北角！

咪由得佢出嚟嚇鬼嚇到周圍落閘，佢亂打市民先算。

唔好去北角 be water!

班狗亳無顧忌咁放任黑社會啊屌

收嗲啦屌你老母系

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

唔好去北角呀！
維園要多記者！

佢肯捉 你先要驚

一係在維園 一係去緊灣仔

屌得好

我地唔主動入去北角送頭, 不過如果班福頭佬走出北角去其他地方就一定要出手自衛

兜左個圈 成條渣華道大量狗車
地鐵站口大量防暴

維園果邊小心，有咩事黎深水埗

支持福建佬光復銅鑼灣

毋忘721元朗恐襲
維園既朋友萬事小心

三毛已blocked

黑白配

搵班CONDOM搞事 等你出完手 再以正義之獅形象進場

企圖洗走721黑影

大局為重 大家勿中計

各位為維園手足係時候過嚟機場啦

去哂銅鑼灣啦

打死都唔好去北角

手好真係去北角呀
由佢地自己on99

等佢地過黎 打撚死佢地

小朋友 be water

快d黎

.

有黑衫被捉都極有可能係警9引人去北角 唔好理

cls我真係聽到有人講

1710 北角情況
紅衣人縮左返老母個閪道

呢個時候無可能有手兄去北角,如果北角真係有黑衫俾狗拉返狗屋,都好有可能係引人去圍狗屋
再加埋有紅衫軍,等你圍個陣紅衫軍就可以出動配合狗屋

班狗仲唔射tg 捉人告非法集會?

揸刀槍周圍走 黑警唔做嘢

NOOOOOOOOOOO

荃灣尋晚做左成晚戲（有落場行

唔好入去。制唔過

紐園有人帶細路去 真心on99

請問依家個形勢要唔要人？ 利申唔想打交，但見到紅3打人，會出手。

揚左卦

手好真係唔好去北角呀
由佢地班人自己on99

推呀

小心呀大家
be water

我打漏咗“唔好”2個字
sorry

唔好去北角送頭Be water呀！小心有鬼煽動

小心有福建佬過左銅，大家驚惕D！

中共最怕依種民族團結
依班人今次係香港做唔到野
番到支那又咁團結 叫自己福建友
只要我地文宣做得夠屈佢地福獨
佢地永世俾中共監控

不想打 不怕打

當佢地對人做成身體傷害，記住講行使101公民拘捕

no gear

離開北角保留實力

一班老餅

等班狗管理下啲福建人

充軍

遊戲策略見人玩遊牧玩得叻，必要時市民就自由行 後果自負！屌狗自腐
勇士騎兵就自然有空格開路
玩家要避開敵軍分佈

有得班義和團等到夜晚無目標，忍唔住無差別打街坊，整多單 811 到時黑警水洗都唔清。

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

北角太多狗 唔好黎

.唔該幫手推一推，叫前線唔好咁傻！

唔該幫手推一推。

佢地發起功上黎，可能打狗都唔出奇

今晚番企訓覺

保護老人家

北角太多狗，紅衣又哩係唔同地方等出動 唔好黎北角好d

想出去引你地去北角，唔好中計

無 唔會開敵陣版圖 九龍西走線多元d

維園差不多收隊
呢個post可以自動沉

老銅係咪散？

快D 去維園please

同二百刀手一樣，屌你老母福建廢閪

屌係咪真係嚟架屌

推

721
罷買救港

真心感受：
其實我覺得北角唔好入
就算真係比你打走哂班福建
再理想d擊退埋班狗
咁出到嚟有乜效果

證明我地好疊馬？好好打 力量好大？
我地出嚟係要展示呢d?
我地變左軍閥

集會就照出
重點我覺得係不入北角 但被主動打一定還手
入北角實比人屈主動打交
對文宣巴打壓力好大

以上只係建議 我相信勇武都好醒好理智
其實隨時醒過理上智過和理非
但如果有人堅持去 只可講尊重意願不阻撓

打至少唔好係北角打

要打等佢地打平民
咁樣先顯得警犬廢
邊個入去同佢對打就係傻仔！

721
罷買救港

而家咩情況？？？

警犬又唔查紅衫身份證，又唔叫佢地除口罩，唸起都好撚嬲，又唔見 ssp 果5條跟尾狗索下班紅衫武器庫係邊。頂，睇見班友真係好想燒炮仗。

啱，今次到佢地唔小心跌低手腳斷開三截都冇警犬黎理佢地

推
前線唔好無故受傷

冇料到， 等左咁耐都冇人。 唔去北角就應該ok

引番佢地出北角

警黑合作

要影相返去claim 維搵費㗎嘛

721 警黑合作

示威者唔會同幫黑警去維持治安

示威者係要5大訴求缺一不可

丶

已見勇武起防線

fucking man唔做野怕無錢收，山長水遠水腳都蝕埋
點都搵D野攪交代

有幾on9呀 呀伯母都俾我帶撚咗返屋企砌緊啦
叫嗲啦三毛紐園紐園 紐約公園呀？

影都唔比，你估大陸?有肖像權

【逆權運動】鄉音男兇《蘋果》：唔愛國唔准影 港台記者被襲擊

記住一定要圍毆

北角黑警收工了

立場話北角警察上返車

正解 手足等得 佢哋屎滾唔等得 兩手空空 型仔啲嘅相都無張 分分鐘俾判頭扣錢

大家推深水埗po
北角應該完
福建閪冇撚用

引打

打狗的話，林鄭個劇本就會容易寫了

小心 過埋午夜場先好講 日光日白 大把國際傳媒 會有人撳住

推啊

深水步出左鋼珠彈

北角激烈推撞有福建佬疑似搶槍

我又吾信佢可以去到維園，佢得50人，我地有戉千人，係圍返佢地先啱

邊度有得睇？

屌你老味我本身唔想去，睇d comment 愈睇愈想去同佢死過

/

明知 TG 只會射黑衫，又比紅衫攞晒彩，仲送上門就真係無野好講。班友洗咁多錢落黎又食又住，最後只得打飛機，咩黑衫都打1唔到，唸起都忍唔住笑。

槍警槍？

北角自己攪亂自己人，福建狗

打贏左無用，因為唔係對準政權，打輸左就㭍一世，佢地打雄左個心，之後每次有咩集會，成個廣東省每個鄉下搵一隊落來搞事

仲唔射粒蛋比班福建狗嘆下

班fuckking忍唔住啦

1745 封咗

如果有福建在北角以外仆親，係酒樓個班同鄉應該會宣報獨立出黎打狗。大家唔洗去北角

唔好入
大家淨係諗點贏但冇諗會輸

港島手足咩位置?

突發

長沙灣出左真警犬
另有一百防暴出左警署
警署頂已加設盾陣

聽日傳媒焦點只會影到紅衫軍吹雞，攪到北角一帶人心惶惶，商鋪落閘

快啲黎喇行快啲

開始打記者

ssp就防暴，np就唔理，好嘢

北角想打人！
睇立場

打完人就走得

今日係記者同紅衫人開戰？

佢地先係勇武派

三架速龍車突入深水步核心
長沙灣同深水步已有數百防暴即將夾攻展開包圍

非法集結都唔拉, 果然係警黑一家

似係中坑街坊開緊波

Popo 要full gear 睇住班鄉下佬

煽動返佢同黑狗互片

有冇圖

又搭膊頭

垃圾狗公鄉黑互奶

支那佬仲唔開波冇錢收
諗住求其打吓記者當交差

睇緊電視班黑警vs 福建佬，成班生番😂

睇直播見到 一大班記者圍住紅衫人 以為記者同佢地開戰

係記者vs福建畜生，d狗都係幫畜生

唔好主動去北角
家陣d紅衫搞記者，比人記下d紅衫幾無文化

1745 tst警署巴士站約20-30背心便衣

721 Shame on HK government

黑警又聯合黑社會, 又聯合支那褔建,
玩晒

即時

北角福建佬追打數間報刊記者
警方及後阻止記者繼續追查對方身份
現場記者十分激動